
1单选(2分)
 TVTK库是由以下哪个库封装的:


A.
TraitsUI

B.
Mayavi

C.
OpenCV

D.
VTK
正确答案：D

2单选(2分)
TVTK创建对象时,使用的关键字参数都是什么类型的:

A.
Cell

B.
Traits

C.
Scalar

D.
Array
正确答案：B

3单选(2分)
TVTK使用以下哪个对象将原始数据转换为图形数据:


A.
RenderWindow

B.
Renderer

C.
Mapper

D.
Actor
正确答案：C

4单选(2分)
以下哪种数据集可以表示混合数据类型:


A.
StructuredGrid

B.
PloyData

C.
RectilinearGrid

D.
ImageData
正确答案：C

5单选(2分)
如果有一组间距不均匀的网格数据,用什么数据集表示最方便:


A.
PollyData

B.
StructuredGrid

C.
ImageData

D.
RectilinearGrid

正确答案：D

6单选(2分)
以下哪个对象描述了场景中实体的大小和位置:


A.
Actor

B.
RenderWindow

C.
Renderer

D.
RenderWindowInteractor
正确答案：A

7单选(2分)
TVTK中降低采样率,提高绘制效率的对象是哪个?


A.
FilterPoints

B.
Masks

C.
MaskPoints

D.
Glyph3D
正确答案：C

8多选(3分)
三维可视化的主要方法有:


A.p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px '.PingFang SC'; color: #454545}
面绘制方法


B.p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px '.PingFang SC'; color: #454545}
立体图法

C.
颜色映射法

D.p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px '.PingFang SC'; color: #454545}
体绘制方法

正确答案：A、D

9多选(3分)
 TVTK对图形数据进行可视化的过程涉及以下哪几个对象的协作:


A.
Mapper


B.
RenderWindow


C.
Renderer


D.
Actor

正确答案：B、C、D

10多选(3分)
TVTK可以读取以下哪几种文件类型:


A.
FBX

B.
Obj

C.
Ply
1.00/3.00

D.
STL
1.00/3.00
正确答案：B、C、D