
1单选(2分)
TVTK创建对象时,使用的关键字参数都是什么类型的:


A.
Scalar

B.
Array

C.
Traits


D.
Cell
正确答案：C
2单选(2分)
TVTK使用以下哪个对象将原始数据转换为图形数据:


A.
Actor

B.
RenderWindow

C.
Renderer


D.
Mapper
正确答案：D
3单选(2分)
管线的数据结构是树形的,这个树的根节点是以下哪个对象：

A.
Renderer

B.
Camera

C.
Mapper


D.
RenderWindow
正确答案：D
4单选(2分)
以下哪种数据集可以表示混合数据类型:


A.
ImageData

B.
StructuredGrid


C.
RectilinearGrid

D.
PloyData

正确答案：C
5单选(2分)
以下哪个对象描述了场景中实体的大小和位置:

A.
RenderWindow

B.
Actor


C.
RenderWindowInteractor

D.
Renderer
  
正确答案：B

6单选(2分)
流线绘制方法适合什么类型的数据集:


A.
正交网格

B.
标量场

C.
矢量场
2.00/2.00

D.
平面图像
正确答案：C

7单选(2分)
TVTK中降低采样率,提高绘制效率的对象是哪个?


A.
MaskPoints


B.
Masks

C.
FilterPoints

D.
Glyph3D
正确答案：A
8多选(3分)
三维可视化的主要方法有:


A.p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px '.PingFang SC'; color: #454545}
面绘制方法

B.
颜色映射法

C.p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px '.PingFang SC'; color: #454545}
立体图法

D.p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px '.PingFang SC'; color: #454545}
体绘制方法

正确答案：A、D
9多选(3分)
TVTK将原始数据转换为屏幕上的图像的过程涉及哪几条管线(Pipeline):


A.
体绘制管线

B.
可视化管线


C.
数据管线

D.
图形管线

正确答案：B、D

10多选(3分)
TVTK可以读取以下哪几种文件类型:


A.
Ply

B.
STL


C.
FBX

D.
Obj

正确答案：A、B、D